```
$ ssh -p 2322 boris@192.168.0.8
The authenticity of host '[192.168.0.8]:2322 ([192.168.0.8]:2322)' can't be established.
RSA key fingerprint is 39:4a:b2:49:02:37:b5:34:22:ae:bf:46:4f:6b:79:3e.
Are you sure you want to continue connecting (yes/no)? yes
Warning: Permanently added '[192.168.0.8]:2322' (RSA) to the list of known hosts.
boris@192.168.0.8's password:

Va dans le repertoire severnaya


d3fbddae079e:~$ ls
blabla     severnaya
d3fbddae079e:~/severnaya$ ls
goldeneye               infos.txt               instructions-lancement
d3fbddae079e:~/severnaya$ cat infos.txt 
Les plans secrets de Golden Eye se trouvent dans le sous rpertoire goldeneye
d3fbddae079e:~/severnaya$ cd goldeneye/
d3fbddae079e:~/severnaya/goldeneye$ ls
plans-secrets
3fbddae079e:~/severnaya/goldeneye$ cat plans-secrets 
============== PLANS SECRETS ======================
GoldenEye est une arme redoutaaaaaable. Pour Ã©viter qu'elle ne soit utilisee par un fou furieux, il faut deux codes.
La premiere partie de ce code est: JamesBondWill
La deuxieme partie du code se trouve dans les cles de lancement.
  ooo,    .---. 
 o   o   /    |\________________
o     oooo()  | ________   _   _)
 oo   o  \    |/        | | | |
   ooo    ---            -  |_|
Les cles de lancement sont dans le fichier ../../../../etc/cles-lancement
d3fbddae079e:~/severnaya/goldeneye$ cat ../../../../etc/cles-lancement
================ CLES de LANCEMENT ===========
La deuxieme partie du code est: NeverCatchThePlane
Colle les deux parties pour reconstituer le drapeau et pour marquer les points
```
